#
รีวิว
 
สมาร์ทโฟนสเปก
ดี
ราคา
แรง
แค่
บาท
Galaxy
 
J
7
 
Version
 
#
วิดีโอ
วิดีโอ
พิกเซล
พิกเซล
พิกเซล
เซลฟี่
เซลฟี่
เซลฟี่
เซลฟี่
เซลฟี่
เซลฟี่
เซลฟี่
เซลฟี่
โลโก้
ซิม
ตัว
รุ่น
ล่าสุด
ตัว
ผลิตภัณฑ์
เน้น
ถ่าย
รูป
จุดขาย
โดยเฉพาะ
กล้อง
หน้าที่
ละเอียด
ล้าน
กล้อง
ล้าน
รู
แสง
กว้าง
สว่าง
ถ่าย
มืด
ถ่าย
ตอน
กลางคืน
แสง
ส้ม
เป็นต้น
นอกจากนี้
แรง
พอสมควร
จุ
ขนาด
ตัว
เครื่อง
จับ
ถนัดมือ
กว้าง
นิ้ว
เล็ก
ตระกูล
นิดหน่อย
หน้าจอ
กว้าง
พอ
อ่าน
บทความ
ยาว
ชัด
จับ
ถือ
สะดวก
วัสดุ
ความรู้สึก
พ
รี
เมี่
ยม
ดีไซน์
เรียบ
หรู
วัสดุ
ดู
แข็งแรง
รุ่น
เก่า
ใช้
พลาสติก
ลอก
ง่าย
รูปถ่าย
คุณภาพ
สีสัน
สดใส
ชัดเจน
ตัวอย่าง
ภาพ
ล่าง
ถ่าย
บ้าน
ตอน
กลางคืน
แสง
ส้ม
สว่าง
ขับ
สีสัน
อาหาร
ชัดเจน
อม
ส้ม
เกิน
ภาพ
บ้าน
ตอน
กลางคืน
แสง
ไฟ
สี
ส้ม
รูป
ล่าง
ถ่าย
ห้อง
ม่าน
ปิด
ทึบ
แสง
อาทิตย์
ลอด
น้อย
ภาพ
สว่าง
จน
เหมือน
ถ่าย
ห้อง
ปิด
ม่าน
ภาพ
ห้อง
ตอน
กลางวัน
ปิด
ม่าน
ทึบ
กล้อง
หน้า
ละเอียด
สูง
ล้าน
รู
แสง
กว้าง
ถ่าย
รูป
ง่าย
เพียง
แตะ
หน้าจอ
พร้อมกับ
ระบบ
คำสั่ง
มือ
สามารถ
มือ
ถือ
พิง
สิ่งของ
ถ่าย
ภาพ
ยก
มือขึ้น
ถ่าย
พา
โนรา
ทำ
เช่นกัน
ถ่าย
พา
โนรา
ภาพ
ล่าง
ภาพ
ถ่าย
กล้อง
หน้า
ยอมรับ
ทำ
ปรับ
สว่าง
อัตโนมัติ
สังเกต
บ้าง
ตรง
บริเวณ
ภาพ
สี
เข้ม
ภาพ
กล้อง
หน้า
ถ่าย
ย้อน
แสง
ดู
คุณภาพ
หน้าจอ
บ้าง
หน้าจอ
ระดับ
ดู
รูปถ่าย
ชัดเจน
แม้
โหมด
ค่า
หน้าจอ
ภาพ
ชัด
ปรับ
แสงสว่าง
สว่าง
จนถึง
น้อย
สบาย
ตา
เล่น
คลิป
สเปก
อื่น
รองรับ
ตัว
ข้างหลัง
เครื่อง
ใส่
แบตเตอรี่
เล่น
ยาวนาน
สูงสุด
ชั่วโมง
คอร์
รองรับ
ทำงาน
จุ
สามารถ
ใส่
เมม
เพิ่ม
สำหรับ
คน
ชอบ
ถ่าย
รูป
ใส่
เมม
เพิ่ม
แทบ
ลบ
รูป
เครื่อง
ระบบปฏิบัติการ
พัฒนา
คุณภาพ
ระบบ
ปลอดภัย
แอ
นดรอยด์เวอร์ชั่น
ทั้งหมด
ราคา
เพียง
บาท
เรียก
สมาร์ทโฟนสเปก
คุณสมบัติ
เกิน
ราคา
ชอบ
ถ่าย
รูป
เล่น
เน็ต
ดู
ถือ
คุ้ม
Samsung
 
Galaxy
 
J
7
 
J
 
Series
 
F
1.9
 
CPU
 
Speed
 
Note
 
J
7
 
wild
 
selfie
 
J
7
 
noise
 
J
7
 
HD
 
Super
 
AMOLED
 
J
7
 
YouTube
 
Samsung
 
J
7
 
Version
 
Duos
 
mAh
 
CPU
 
multitask
 
Android
 
Marshmallow
 
